127小時

有無人明珠睇緊？

無？

睇完唔係好敢行山

明知個結局會點，但見佢仲係咁搵方法走，覺得好sad